突發 費倫隊長Astori死咗 ............

Fiorentina captain Davide Astori died in the night for reasons not yet specified. The player was in a hotel in Udine with the team. The Udinese-Fiorentina match has been postponed.

BREAKING NEWS: Fiorentina captain and Italy international Davide Astori has been found dead in his room of the hotel where he was with Fiorentina ahead of game v Udinese. Death came while on sleep

好恐怖

rip

how old is him

屌咁恐怖 上星期仲睇緊佢踢

31 only ...

Rip

ACF Fiorentina
Ac 認證 帳戶 @acffiorentina

Fiorentina deeply upset is forced to announce that her captain Davide Astori has disappeared, caught by a sudden illness.
For the terrible and delicate situation, and above all for the respect of his family, appeal is made to everyone's sensibility.

費倫官方證實

31

瞓瞓下死左

訓訓下死左

有隱性病？ RIP

點解死嘅唔係疤狗班賤種

做咩啫你

........RIP

RIP

Fifa 有用過 rip

Fm幾勁
RIP

唉…rip

下

點解好人係死得早D

冇死右?

死神

你耳機無壞右？

諗起查基
又係球隊隊長 中堅 突發死咗

咁突然

FM入面仲揀左佢入世界盃陣容

Rip
Btw ( Show Blocked User - 結衣BB )
好撚cheap

以前打機會買佢黎用

你死哂兩邊

無痛死 我都想咁

R.I.P.

人生無常rip

呢個都好慘
同女朋友傾傾下電話走左(好似係)

上一埸仲係mom .....rip

係唔係個中堅？
上集ut用佢起家

Yes

( Show Blocked User - 結衣BB )

好慘

淨係壞左邊

你識佢？

做咩會咁 FM成日買

RIP
唔通藍斯要入波?

好似兩星期前先岩岩做老豆

睡夢中離世

收皮啦釣魚狗

Fifa 幾好用 以前roma 個時用佢

修橋補路無屍骸

真係悲哀 要扮個比人追住黎屌嘅人

永遠懷念

場波會唔會取消？

突然有球員死左，班隊友仲邊有心情踢

rip
好心痛

取消左啦

屌你老母
咁都拎嚟講笑 你係咪人嚟

真係好突然...

Rip
好突然我打機仲用緊佢

屌你老母收嗲啦

皇狗一個二個都咁反智

有隱疾？

球星咁多體檢都check唔到
我諗真係急性病無啦啦就暴斃

英年早逝 RIP

r.i.p

WTF

痴撚線 打機成日用

玩fifa砌意甲隊用過下 估唔到咁後生就死左

rip astori

利申：費倫fans

真係好恐怖 一訓就醒唔返

吾你老母

雖然佢釣魚
但係講既又不無道理

依種死法唔算恐怖, 無咩痛苦
不過得果31歲真係好撚慘
聽樓上巴打講仲要個仔岩岩出世

佢啱啱2星期前先做爸爸

rip

無得解，人就係咁化學

咩事

你全家死左又死右

時晨到邊個都阻唔到

最應該死係你隻死賤種

右你老母
收皮積下口德啦
你等死全家啦仆街

人生無常

r.i.p.

體測會check唔到？

仲有冇人記得佩雅達

可能係心臟病發，btw r.i.p

仲有查基

踢踢下心臟有問題反而check到
之前保頓果件救得切
而家比賽前自己一個訓訓下病發無人知

OFFICIAL: All of today's Serie A games postponed following the tragic sudden death of Fiorentina captain Davide Astori.

respect

白痴仔，一D都唔好笑

多數都兩個人同房，好難想像佢隊友發現佢死左咩心情

屌 佢有個2星期大嘅小朋友

好心up

諗起查比高恩斯

Astori was found dead in his hotel room in Udine by team-mates before Fiorentina’s match away at Udinese.

The Viola captain is believed to have passed away painlessly in his sleep.

He leaves behind a two-year-old daughter with wife Francesca Fioretti.

Source ESPN 所有星期日意甲取消

rip
人地又31
我又31
但佢人生精彩過我好多

RIP Astori

rip...

RIP
同時間，FIFA應該成班仆街等住炒佢張球員卡發死人財

painlessly 算係小小既安慰

佢代表意粉入左一粒

少睇意甲..都唔太識佢
不過見到呢D新聞真係好SAD

假皇黎，改左結衣bb個名

咁就死左

入左10 張了

下年萬聖節實出特別卡

31歲就死

全部意甲賽事postponed?
rip

生命無常....rip

足球員身體情況mon得咁緊都死 rip

收起你啲自以爲幽默既幽默感喇

有個兩歲既女 rip

全日諗甲都取消

R.i.p

D壞人唔死 但一個好波有家庭既人就死

rip....

R.I.P

睡夢中猝死

皇狗真係特別賤

真RIP

無料就唔好踢啦

有冇機會比人謀殺？好似李小龍咁

你真係特別戇鳩

賤種馬迷死人都要出來抽水 真係低質到同強國人無異

都似似地,有可能私生活幾淫亂下

平時body check冇事但訓訓下就死左真係好令人懷疑

對住一個老人黎講 訓教死係福氣黎
但佢唔係

Rip
\|/

唔係點叫賤種，唔意外既

fifa教費倫天拿⋯成條後防佢carry囇，教咗幾季都仲用佢做正選

大家明

呢條on9仔係撚皇狗

咁撚仆街都有幾十個 正評 皇迷好撚野到

您死左都無波賭架
不過要我揀我揀您死

睇費倫ig,琴日仲有story見到佢同隊友一齊上機

\|/

女得兩歲

唔怪得今晚無哂意甲啦
R.I.P

點解死既唔係你老豆老天爺

點解死既唔係你老豆老母

原來住單人房 係朝早成隊食早餐唔見佢先發現到佢死左

RIP Davide

呢個時候就唔係皇狗 你自己睇下佢啲post先 賤種真係on99

正常都住單人房，紫百合算係大球會

請珍惜自己人生
人生無得比較